轉工一問

想問下support analyst 做左2年半 我degree 同依加份工都係一半IT 一半analyst 想轉 data analyst 市價人工應該幾多到 我in左幾間都係offer 18000左右 我自己想最小19000 究竟係唔係我諗多左

邊間U?